有錢裝響喉左cut右cut

但過隧道要停車俾錢係咩玩法，咁趕時間一個月幾十蚊都無？

有錢就唔洗玩呢啲

唔停車點起步響鳩你

繁忙時間紅隧俾錢快過autotoll
同埋有無錢都裝得響喉架啦

我成日都停車比錢 因為太多散銀

利申：有autotoll

有次單管雙程 50
我頭車前面冇車 行緊60-70 後面第3架係後面響爆成條隧道
我即刻收慢40-50 玩在陣就成條車龍
之後地板油離開 後面架車非常配合冇跟
聽住佢係後面咆哮屌7我地果刻真係爽

響喉ek3 110 323真係好柒